馬化雲媽咪麵呢兩隻愛滋雞成日係到撩人環保屌佢屎眼

呢兩條粉皮明知自己有aids，都出力引人屌佢屎眼，真係好撚惡毒。

😝

引人屌屎眼

引人屌佢老母姐